雲加拒絕執教巴塞羅拿

Arsene Wenger rejects Barcelona after 'holding talks with club over replacing Quique Setien'

The Arsenal legend - who left the Gunners two years ago - was reportedly approached by the Spanish giants as they looked to replace out-of-favour manager Setien

獌聯明叔：“If you can’t beat them, join them”

爺爺

為咗保持個險簽
一生做受害者

可以去到幾盡??

Yeah yeah

巴塞羅拿拒絕被雲加執教

我覺得教河床既加拿度可能有些微機會教巴塞羅拿

爺爺想一生做阿仙奴club legend，連執教巴塞都拒絕

爺爺想教有挑戰性既球隊

No Arsene No Arsenal

教老人院仲唔夠挑戰性？

買哂班廢老
拉馬西亞大把幻幻玩啦

One Club man
（唔計白鯨同摩納哥啦）

做左巴塞幾年私家雞嬲豬呀？

Puig, Alena, Fati都夠玩

好偉大

反雲狗

又jer我

拜仁
PSG
法國隊
巴塞

都食過雲加檸檬

有兩隊炒阿狗當食飯

仲有皇馬

巴塞都睇唔上眼
爺爺

爺爺好記仇
咁多年阿記捧唔到歐聯
不知幾多次就係輸比巴塞

06年嘅仇記到依家

如果爺爺有無限子彈睇下邊個炒邊個

Yaya

當年唯一一隊作客魯營贏到地上最強既就係雲爺爺隊阿記

不要分那麼細, 你地都係狗

唔驚比集侏儒屌咩

只係做沙維黎之前既臨時領隊

又要受某球王指指點點？傻的嗎？

仲有富咸+ac

估唔到爺爺連國家隊都拒絕過

隊隊都唔教不如直接退休算啦

等回巢

仲比巴搶走哂d人

有無限子彈就未必俾佢教到咁耐，可能已經提早落鍋。

不過嚴格黎講
主要好似都係華美倫，桑治，法比，亨利四個
其中法比最仆街啦
但唔算搶晒既

落得被炒下場

雲爺爺

仲有咩有挑戰過係阿妓既生涯？
冇錢買人、每年賣隊長、每年都拎頭四盃入歐聯

早期有奧華馬斯，雲邦賀斯

果陣阿記仲有d 錢
算正常賣人
好似係

而家的雲格廢過emery

雲加唔係唔教

係鑽研緊足球理論

希比

比堤

越黎覺得雲爺爺
係睇撚完阿狗條數先決定走